有冇巴絲放裁皮刀

budget 2-300
有冇巴絲放直嘅嗰種裁皮刀

推

Pish

2-300你夠買秀次
貴美狗都差唔多
銀龍果啲又冇咩理由有人會放

夠買新啦，我用緊olfa ck2切

嚟緊會去大阪，入把黑龍好唔好